新手6萬本短炒

想問下6皮想玩股應該option?

TSLA 有排升

long call

6皮港紙定美金？

Hkd

新手乖乖地買正股啦

新守唔應該玩option, 唔係多少本問題

正股應該幾多%當贏？

6皮就儲啦，開個paper trade account 玩熟先

6皮美股夠玩啦

arkw

短炒就直接ALL IN 今星期TSLA LONG CALL

all in Long Call 700 Tsla

連登真係tsla信仰區

All in Super QQQ

原來又係新手